Представитель Описание системы:
Система позволяет организовать собеседования и зафиксировать итоги собеседований, посмотреть прогресс Джуниоров и Кандидатов, а также организовать переходы Джуниоров.

Представитель Войти в систему 
Чтобы войти в систему на странице логина введите доменные логин и пароль.

Представитель Список пользователей
Чтобы посмотреть список пользователей, в разделе "Справочники" выберите справочник "Пользователи". Информация о пользователях раз в день синхронизируется с системой "ART-Staff". Чтобы синхронизировать данные сразу, в разделе "Справочники" выберите справочник "Пользователи" и нажмите кнопку "Синхронизировать с ART-Staff". Если пользователя нет в системе ART-Staff, то Вы можете добавить пользователя (см. Добавить пользователя).
Вы можете отфильтровать список пользователей по роли и офису и найти пользователя, введя в поисковую строку над таблицей фамилию и/или имя пользователя на русском языке.
Чтобы посмотреть карточку пользователя, нажмите на фамилию и имя пользователя.